我今日pm同打電話求左10個fd推twitter

Forward 去group chat ，無推開嘅係唔會理嘅。要one on one 叫fd 做。

一個叫10個

咁起碼推到每個任務有過萬like

做多好少姐

push

咁都救唔到先算啦

一人10個

Push

揾人

揾爭你錢嗰個

搵你爭佢錢嗰個

俾個藉口你搵前度

俾個藉口你同暗戀嗰個講嘢

同佢嗌左交嘅朋友講返嘢

呢個藉口你喺條街同人搭訕

搭lift嗰陣時同人講

你twitter 左未？

9 forward 去group 唔會有人理

唔搵多啲人，玩來玩去幾千個like

洗唔洗咁多Vpn post

講下其他野得唔得